窩夫

最重要餡飽滿

無紅豆

唔好咁 我真係好撚肚餓

Where

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中出巴陪老婆？好少見你食咁“女人“嘅嘢

嘆甜差咗喇……

你同邊個食呀

邊到？

屯門？

有隻有紅豆既款式

屯門 嘆甜品

其實男人黎講,我算好鍾意食甜野
只不過做得好既糖水店/甜品店太少
所以好少post

如果我無估錯, 應該係好睇唔好食~

爆場日子會差d
尋晚ok

做咩姐
下次同你去,不過好遠

同我去

yes

喺香港食過最正既窩夫
係以前通菜街登打士交界
由一個鬼仔開嗰間
15年年中執粍

喺香港食過最正既窩夫
係以前通菜街登打士交界
由一個鬼仔開嗰間
仲有西班牙炸油條
15年年中執粒,又話同年年尾重開
一直音訊全無,勁掛住

你減到150,我同你去

係架喇喎